講到休班警咁盡責

好應該休班嗰陣去拉晒嗰d象棋殘局黨，又或者一人一本抄牌薄，見到d車違泊就拿拿聲落簿啦，香港糾察！